數學難題，計數專家快入！

2021-1953=70？

突破盲腸！

虛齡？

蘋果

樓豬四捨五入都唔識拉！

你班撚樣搞到我好亂呀

港台都報佢係70歲

天地人就加三歲啦

吳孟達1951年1月2日生於福建省廈門市